[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5878)

2

樓下輸錢

大陸嗰啲直播係咪全部都係戇鳩 每次國安一起腳就激動到仆街

樓下賭乜輸乜

咁踢法 蔚山應該入多粒

屌你老母

唔通叫對家幫人打氣咩 犯國安法呀

Bot

國安入返球面子球未

球進了！！！

國安d攻勢好撚入... 角細震撚到

幾時入角大好

你老母個球？

刷角果陣入

繼續繼續

中

2-1

2-1國安

之後蔚山現代入多兩球

3-1

4-1

完。

輸緊都冇角

新字頭好球

打一大堆字仲有圖+分析

然後暗飛5000

再然後上黎事後

點夠你玩

岩架啦 以後佢再大字分析就大大力屌柒佢就岩

笑死

咁樣撚真係好仆街喎

事前呀屌你

乃木狗都有今日

所以我不嬲jer佢多過杜甫
杜甫就算燈 起碼佢都講明自己有冇買

真係好仆街

今場點會連8c都冇

乃木要死。。。

好邪

現代反擊4打5橫傳...

國安下下都廿幾碼遠射

一齊贏

俗語有云
無角踢西？

今次支持新条蛇了

大陸仔全部翻歸

大哥好野！

goallll

CUP

開7.5角未

米玩

現代入多粒-1gel算

角呢 陷家產

...

同路

正仆街

做咩 我唔係mg

....

3.5b快

乃木狗要死

.....

⋯⋯

7.5送錢 快入手

咱們回家！

停角了

輸波唔刷角 抵輸

S?

邊個

國安後衛救角屌

B

國安頂住

比我捱多十分鐘再入主NG

角細開始暗gel.. 連國安都唔刷角 應該無咩事

又潛撚左 一陣10:00又上黎分析扮冇野

不嬲奶木都係狗黎架啦

670把聲係唔係強尼?

追返上個post 我狙擊緊佢

是

開7.5角未啊仆街馬會

成日事前分析輸完會事後暗飛狂中贏凸嗰個

走唔到，輸咗嗰幾隊中國隊都出唔倒境

屌你

食緊飯

事前就係咁大字燈 事後就贏幾錢幾錢 冇見過佢輸錢

跟撚咗條仆街乃木反水買國安屌你老母

平時鳩up 分析累街坊都算 鳩up 完一輪事後貼飛

原來是牠

國安龍門救球

8.5b要唔要好

討伐未

咁易贏凸就唔會起度啦

唉 幫唔落你 派下錢原諒你啦

國安全部都賤種架啦

認輸了支那仔無力

垃圾大陸仔唔落底 抵你輸兩球

派左就冇人吊

馬會肯落7.5未

呢壇野你認為一百幾十搞得掂咩
平時手足俾佢水左幾多

唔敢屌潘琴晚幾撚勁

你食屎啦

2.5b 都冇得贏呀

爭d 3:0

事後貼飛擺明同你地講 明撚9你地架啦 自己收錢袋袋平安先

國安中柱 嚇死

支持

有無直播link

國安中柱

cap左圖報左國安 有咩留返同李桂華講

北京沒角球輸了

唔要差d

中間蛇

球證中柱

有條友話食屎 應該要追擊埋佢

半2全2嘅巴打唔好走數

差唔多日日都係呢個pattern
出完事前炒左隔日朝早就話買左xxx補返條數

狙擊奶木狗就靠你

仲未買到7.5

現代1.04有無人去

8.5 極高水 要了

國安唔反cup輸$10

我屌 我都唔撚乞既

琴日跟杜甫連輸7注

國安咪刷 7.5s 力頂

7.5買唔撚到啊屌你老母

我轉做污點證人篤鳩奶木反手反國安有冇得減刑

666666

屎窟鬼

頂俾龍門

6c

唔想知呀 欄啦

邊個跟左佢既 貼飛搵佢回水就岩啦

好耐無上黎喎

訓覺算 馬會死都唔肯落7.5

中過乃西巴野
武肺日本仔大注 差d唔洗再賭

快出水啦sand sir

沙sir

全部跟晒 算啦 打個折比返一皮就算啦

佢咪出左samsung

都有上 見到咁多事後撚廢事出聲姐

嘈閪咩 人地買咩同分析咩關你地撚事
你地自已唔撚識分析黎買？
個個必中無窮人啦
成班傻閪基層

講緊邊件
乃木？

係喎！梳

即場 現代8.5細 $50

大陸而家興返盲人足球？

快 3角

係

支那好似變左身

抵你班傻閪比人撚啦

沙sir
剩200 買咩好

一齊lm

Ching sick ball

4:0 52200

lm

走硬同你講

我

今日有冇人貼收息注刺激下場波

LM

邊位？

咁都唔入

咁射法都唔入

射龍定人

北京國安3，快

好憎啲韓仔咁 下下省尻佢

買煙

你唔好再買啦 留返d錢食飯唔好

L

又唔入

唔食

現袋個龍勁到痴左線

2.5b ok?

想入3.5大

買dinner

買現代晉級兩舊ok？

主3 10 1 100

1毫子

派埋我

屋企食左啦

我了

I

2:3 完ok?

好

1

4角呀快手啦

比心機
我了

重心

8.5b冇窮人
大陸隊書波
一定發癲擦角球

lm！

蔚山個龍勁到 咩趙賢佑行開啲啦

me

邊位啊？屌你老母

你出我對面有咩用？

追和未

搏佢發癲打人好過啦

重注

國安比個兩分波救救啦

6ccccc

你又買乜

LAG?

北京國安3，快入

無野原黎一早6左..

半2全2

On9

入未呀屌

屌你老母曾偉聰 番號啊

食C

馬會app lag機

入未

北京cup 10 2 200

入波未呀

Ok

現代個龍門咁撚勁？

屌你咁明顯都睇唔到係角?

Cup到先算啦

lm當對沖

震未

屌，我咁遠都睇到係角球啦旁證

Offside

呢個唔使啦 點都冇

半2全2 又逼害手足

又食c 我屌

國安101500

個旁證呢下假左d

角冰撚到

第一次咁認同你講野

OFF你老母

栈

ok

刷c

北京換走咗隻鬼

又想半2全2？

旁證同MG同路？

乜水

杜仔 想問下點樣可以2:3

真係特登唔撚刷果喎屌你老母

屌屌屌 比咩角

下場

7c

777

下半打邊爐？

1.08 gel

咁都有777777

睇黎國安入唔到波了

主3

韓仔足球真係亞洲清泉

頭先就要7啦

呢位手足希望你遵守承諾 喺到留個言

無啦，特登唔刷，中國人仲賤種過潘頓

88’ 2:1
89’ 2:2
90+1 2:3
厲害了我的國

入閪到咩 下下遠射 唔撚識用兩邊側擊

屌 咪撚9角

現代都俾晒機會你入1粒
你都唔肯入

中國人得個樣 買哂全隊外國人入藉啦撚樣

射廿腳都入唔到一球

中間蛇真係好比心機
波po秩序靠你維持

快刷c

旁證盲撚

完場算啦

繼續刷

唔係又半二全二咁老套掛

現代最興

國安玩撚完

諗住走地玩下 無野岩 唯有上黎搵玩具玩

現代又開始hea 半2全2了

就係咁老套

我了 成個po都係你玩具

現代都無人回防,你班友都唔跑位

無買⻆但可唔可以叫埋一份

之前嗰啲都敗走晒

我鐘意最尾個張

想做你玩具

北京俾球面子啦，快

真係潛哂 笑4

刷角

比MG燈到破晒產
而家$10起機

北京ng

主333333333333333 唔撚該

個乜撚一世球迷呢幾日係咪唔見人

唔比

大波-1

好啊 返香港lor

你allin埋另一半呀？

而家幾c?

咁都無人沖入去...

MG 買8.5s
你9.5s
馬會識做了

國安下下入人中路 家陣你好撚好波咩

C

佢真係收皮啦 肉酸過陳sir

7

輸兩球都好似唔想攻咁

屌屌屌

角呢dllm

3角呀快手啦

2倍oppa輕鬆收錢

唔識攻多D

班大陸佬企定定踢波 好似睇緊足球機咁

最後十分鍾肯認真未 dllm

大家一齊跟住我講

屌屌屌

吊吊吊

我黎做你對手

搞到現代企定定都守到你

陳庭佳 陳庭佳

準備收錢

連c雅 出1出黎

認輸 88

收屍啦柒頭

冰住

有無人個名叫連c雅

Frozen

角

原來唔識落底出波

投井

仆你個街 10蚊都搶？

主入多2 粒啦好嘛

屌屌 屌屌你 屌屌 屌屌你 屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

輸已認

垃圾大陸仔 返鄉下食屎啦

收到！

有冇角大手足要我幫叫 派返我就得

十幾億人搵個識踢波嘅都無 斷腳啦

13C
101100

試下叫

你都係算啦

現代入多粒啦

北京追和派你囉

唔發火當我臭四

垃圾于大寶

C呀

乜撚野王剛識唔識出波

瞓地！！！

傳說中的角球雨

6點話自己係支那狗個D去左邊

屌你老味

大陸狗番鄉下啦

細波細角

大空射球

去咗買現代

6連C

蔚山Ng

去曬投胎做中國人

禁區入邊駛撚咁大力咩

收左幾多錢

杜蛇個北京冠軍相

大陸狗頭幾場唔係好勁架咩

又半大全細
悶到訓陣先

收到風
龜安11條友老豆老母死撚左要打假籌錢

又黎半2全2屌

屌你老母三日咩都細

突突突突突

現代快入

召喚半2全2位巴打

又半2全2咁撚老土

客隊準備入

又龍都唔中

上呀屌你老母

又細波 歐聯仲洗唔夠咩。。

8.5s頂

一對蔚山就收皮

嘩
屌你老母9號

唉 8.5B都要死

國安一落底就露哂底
唔落底又死攻爛攻中路

北京回晒塘

20射0入

知咩事啦..

對手太弱

半2全2 依幾日逼死幾多人

..............

乜撚野張玉寧

龍都唔撚中

水原藍翼角球褀

Ching點睇神船

北京咁都唔入就抵輸啦

加入細波黨算

現袋黎喎

7.5有無機

上呀屌你個閪

真係唔怪之得唔落底

無人識接

啲大陸仔識唔識射波

無啦，人又唔識射

7.5都冇？

大定細

原來輸

現代入波未?

好懷念澳職

90分鐘會有2C

冇呀吹咩

今晚歐霸都會繼續細波，好似係

屌你老母支那狗龍都唔中

屌你 準備入

垃圾中國狗

有波未

幾時識過

過左錢比佢地我屌

國安唔買就角大 買4場就細4場

又收錢推左3口

掛住阿德

就算係春袋贏緊兩球角乜球旗

888888

珍

888888888

國安幫手訓地

8c

88888

支那仔廢到

8888 -1

大陸仔打假？

又食C

唔比c

88’ 3-0?

喂！門叔

屌你旁證

無越位 食乜角 戇鳩鳩

又食仆街死啦

門神我了

球證角都食埋

快D完場算啦

亞冠真係唔好大注買
我呢場都係度都無度 鳩買

吹左越位

食角

食咩撚

旁證真係盲撚黎 無越都可以舉旗

個邊個旁証專食角
第2次

笑撚死

呢場正常都買主
送錢波

fake corner屌你老母

明明冇offside on99

球證買左角細

痴撚線仆街亞冠成撚日食角

中！！！！！！
入球球員 珀斯張

入呀屌你老母閪

食左2角 屌

旁證買左角細

仲要係生命注

第二次啦,有次現代中堅踢出界又無比

買左角細

雖然我睇好主
但反正細注 咪玩下啲冷門野

針住中國嚟吹 var唔睇 越位亂吹 nigga同大陸狗死撚咗佢啦

黑撚到

六點嗰陣唔係好多人愛祖國咩

唔通韓國內戰?

又唔入番黎跟我玩推推樂

今場食撚左3隻c

7.5b咁都開唔到？

嗰班送晒返上中国了

求tg

+幾?

國安狗，食屎啦

7.5都死

岩岩有人jer我細波

本身開到
球證食咗兩隻角

成班大劣人

今晚有冇睇啱

＋8 有絕殺劇本

角大輸哂

唔加啦
都追唔到

食左三隻啦屌

個傍證食兩隻角角大手足慘死

dklm

MG又贏

面子球已準備好

有7.5買咩

好彩馬會轉賠率買唔到8.5角大

+4

幾多分鐘？

補8分鐘？

應該外賣啦

仆街了 立即完場

可唔可以入多粒

4

下場plx

G蛇對家又有

好早買架啦

完場未啊

補時都報假 屌

門哥我了

會唔會絕殺

咪玩 盤王 跟你搵食算

真

國安啲射門次次都俾對面龍輕鬆救
又俾人守死
又輸12碼
第二球俾人輕鬆射入
真係垃圾

國安反cup 我去天安門舉牌 支持國安法

睇左半場最低都8.5 9.5

30 傻閪 屌你老母

88

真8c

88888888

半4全8

正氣

Gooooooooo

8角有咩用 食撚哂

7.5真係錢 外邊開到1.6 但馬會唔開

咁都有8
CL7S

3-0

未

頂多陣收錢

馬會一定有7.5買 賭命都得 不過唔過1.7好似

-1c

我女神

10c我幫樓下奶C眼

-1 冇你咁夠膽 要左盤only

屌 得8角撚8.5

大波黨主席話左唔睇好大波仲要買 係咪犯賤

8.5細頂住

屌你老母旁證 逼害8.5

屌你老母 食我1c

個旁證食角 番去中武肺啦

G蛇 出水未

半2全2斷腳啦

係咪上半？

係 好似1.6幾

完

2:0 FT 8C
難得既亞冠正氣

2-0 8c ft

半大全細
又半2全2

屌你就係食2隻我9.5

旁證食角
冇off話off

細波既派未？奇蹟呀！

-3c
好似神船咁4連

至少2C

見到大家喺到笑下盤手足真係唔得
大家都係賭波 大家都係手足
大家都想問馬會拎錢
明明大家都係同路人
完全唔知你地笑乜
今場無下盤手足入錢
上盤撚有2 倍咁高水

屌你老母就係差食撚左個角

有冇支那狗出黎比我笑下

主-1

Eason注細波咁都頂到

收錢

至少3c

岩岩邊個jer我出來直抽！！

買支那唔笑唔通留返拜山先笑?

曾偉聰識啲野 屌你

唔好咁搏啦

又有得笑鳩d 支那人出黎比人bin 喇喂

球證

var左勁耐
1-0之後就有7.5

收哂風..

屌你老母旁證還我角球呀

唔係上下盤既問題 係國安

唔想蔚山對水原 支持神船

2.5s震撚過猫王
好彩外仔又出賣隊友

你-1 仲fatfat 啦
印象中好似有4 倍

做乜撚野 賭仔係咁架啦
唔通仲要安慰返你咩

呢90分鐘睇到我好kick

-2k

本身10c屌你老母旁證食屎啦

屌你連中三場

半大 中
現袋 第二球 中
-1 中
事前出三注中哂

水原接近係100%既波

應該咁岩我冇睇到我下半勁想入7.5死唔開

識買快手買埋下場細波

2x min 現代入完波無耐有1.7x

任賢齊 半2全2 抽未 可唔可以抽埋我

真係
冇佢地輸錢邊有手足贏到錢
好偉大

-1k

傻閪 你唔撚跟？

8c完？

我就買細 不過都想jer你

加埋我唔該

食2個角 8.5b慘死

旁證食左2個角...

有人唔買走去買賤畜唔笑得?

Yes

等陣水原

我下半先睇中7.5

出來直抽！！

潛左

世界杯冠軍功臣- 恩尼斯達第一次召集

下半有出過7.5咩

你點會無方法買到

在

唔係傷左咩

角球又變12m旁證又食角大陸仔又死去中路仆街死啦

應該無

咪係 外面7.5 1.6水 馬會死都唔轉 hold死8.5

仲有會員話想派

8.5s gel

-1又中 勁

冇啊 走啦你

報數區：

+2$

唔想亞冠變睇K League

死撚左添呀

Samsung la

有跟數錢
無跟入錢

kobe 2/2.5s

Nmsl

韓仔遠射勁到奶屎

差唔多20分鐘出過7.5 1.8-1.9 水

930重心

懷疑MG係頭先個球證
食左2隻角

原來大波都係開唔到

頭先話派 有無ching搵得番個post

派未

做咩事JER住我

來！

+784

我果陣冇睇到下半先睇岩7.5

贏咁多 派？

話撚左

半2全2 去左邊？

睇返通知咪得

等埋你呀 快啲

想要神船了

Fast

-10

咪提

你想要幾多

925睇下出唔出

咁你答我啦cdrom
派錢就出黎lm 唔jer你jer邊個啊

頭十抽一

lm thanks

2毫子 想刮沙

又刷分。。。黑卡沙

未度
暫時捕緊禾夫斯貝加

大佬好球

+7446

真派？

最好唔好出

亞冠假波集中地輸少當贏

+60

真 假派

無錯，就係我，星期一朝早至今未贏過波，係一條飛都無撚贏過，有咩想知，快

前幾日我都有係度叫波

場波10點

-4

所以我唔會認真玩

我都諗咗陣 以為佢玩外仔

前年啊不如

下場買咩囉

唔好鬧交啦

過關通常過曬定斷一

10點買咩

熟悉既mg回來了

我之前連針18場 前晚中左個20倍 開始返底 你都可以

Lm

甫哥1000買咩

屋企廚房幾大

你買咩

無理由兩隊南韓野踢決賽咁肉酸掛睇下小白有無正選先

955 inbox你

尾二條飛有答案

抽未？我jer你

鋼巴下場買咩

咁都係叫cd rom, 咁咪cd rom lo

睇番啲飛，2x1係斷一多

快

又想搭沉船？

下場 = 甲府風林必__

劏房冇廚房

想問8定9完 睇即場好似臨尾快開連左C

好啊 cdrom

block啦

8

你唔係dvd咩

Mark埋個會員號碼 一陣又改名出黎撚狗

頭先韓仔咁勁，就韓仔

1/10 有待改善

咁都有得贏 真係有運

唔係過關唔派
大家唔洗留名

你點知的

85759

咁你po出尼做咩

咁唔好貼飛 認真

唔洗派，想跟

出水ok?

事後

開心下

我吧 輸5k

尼你老母

屌你

下場出水未

咁出水未

你當呢到壁報板 比你貼自己野？

jer我G蛇？

大1000%

直接block假派狗啦 仲等

個頭先話想低調啲

我驚貼唔哂

今次撐

派la

屌你老母 呢度咁多人沉船
你出黎話開心下？

即場再買

正字係咩

可以試下分享喜悅

咁真係冇諗過頂到2.5

有道理

唔岩就要屌

黎

派你老母閪咩
派比你班基層咪又係輸比馬會
多行不義必自斃

上場對賽開角大 今場點開法

我屌你老母牙

G蛇都唔識？？

真係好抵吊

型到

姑娘喺接待處話新条等緊你

罰抄10次啦

輸1000贏番幾百就周圍派

下場買10 蚊算
兩隊差唔多
除非落飛落好勁

我會收斂下
潛先

佢食藥關我7事

一陣0:00見

嘩屌你老味 雖然你報假 呢下真心respect
正氣過呢到好多手足

再等幾天輸撚死

吾識

Block

諗正面啲
贏翻
派比有需要既人
都抵

612黎嫁

Block左
睇唔到佢講啲咩

支持你呀

好多人買國安輸到仆哂街 自己小心

黎 黎 黎 黎 黎 黎 黎 黎 黎 黎

佢派左612

關我撚事咩屌你老母事後狗

好你少少 贏43.9

我知 搵d野笑鳩佢姐

咪抵你呢啲傻閪輸囉
今日出3中3
你咪慢慢block

仲有時間 睇埋尾盤先

想睇時間

唔反一個鐘

D事後癲撚到 依到咁多手足輸錢 話分享開心 屌你老母

利申無買

一句講哂
船定三叔

突然好撚respect 13

馬會第一紅人都唔sick？

嘩屌勁到

船

gchi

G蛇對家 講完

希望你繼續派612

撘$6.1一齊起機ok?

多贏多派 習慣有錢贏就派下612
馬會唔會乾塘
佢地會

咁我買主最強燈霸戰

13好人黎 係on9左d

無

咁鍾意分享喜悅開個private ig囉

點解唔買一比零二比零波膽

下場買咩

十三
原本你先係最撚正氣

你食屎未

因為如果1:1 0:0 唔會輸晒兩注

用下你個閪腦啦
呢啲報假黎有乜撚野意思
抵你輸啦 傻閪

又jump

真好人 612真係無錢了。。

祝你長贏長派 我都有派612

Respect

1-0

你同Mg同路好似100%...

呢位手足到邊

習慣就好

杜sir 試下唔好同MG同路

Mg出來 下場買咩

依家太多假派啦

呢下你贏

派612 乜來

杜蛇竟然會講呢句說話

可能唔繼杜事係Mg。。。

累人累物

頭先完場時上左一下水

612基金

唔比你咁詆毁g大c

抵你輸錢

試下貼 想睇下咩叫貼唔哂

我屌你老母 你真定假膠呀

respect

可以長追我對家

屌你老母啦死藍c

唔派就收嗲啦事後狗

咩基金

呢到派錢都比人屌cd rom
真係日日要係度留言先講得野

我都無買 輸咩錢

大哥好球

仗義每多屠狗輩

dllm杜狗 lan啦

派我 幫你澄清 屌返佢

不如呢度抽

規矩 []黎[]

屌你老味惡d邊個夠膽恰你

贏多啲
落到下面慢慢洗
你就死

唔撚再派啦 派黎比人屌

可唔可以添d落去

沙蛇好球

唔係港豬就藍絲 兩樣都仆街

咪嘈啦狗輩

今晚贏到五注我派300畀612

再過幾天再上水 tag我屌撚柒鳩佢個西老母臭系

屌你老母 tst食飯 我請

8.5s gel 10 1 100

記低number未

Apple

買得吉利都預左

收到
原來真係會比人屌仲要比人叫狗

唔入波台了

祝大家好運

發現波po d報假大師全部都羸到嘔

低調啦 贏大注就自然會添
食個飯都無70啦
有錢贏咪自然添
習慣黎

#90267 再等幾天

祝羊

走啦屌你老母

一陣10點個場波完場你入post睇咪得
成日話低調，但姣婆始終守唔到寡

除左比卡超條on9

早講啦 番緊屋企啦

我宣布唔反13了 改反杜狗

你同隻乃木狗一樣反手狗嚟
又話下盤買北京

以為你唔入黎係我地損失

收啦

Gchi

唉你含撚死

各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地

Google 完 612 基金
犯左法都要捐左佢地？，傻瓜

死藍絲 真係屌你老母閪

屌你老母番去幫你全家執骨啦傻鳩
你又唔撚係事前討論 又唔撚係中間屌西
永撚遠就完撚哂場個撚個哭喪果陣拎張飛出黎話好彩好彩

最唔撚好彩就係你老母當日唔撚落撚左你個仆街

屌你老味9點都黎緊頭 6點收檔呀 你煮比我食呀？

終於認清真面目

要變杜狗了

嬲到咁

嘩好波 杜狗。杜狗信徒見一個block一個

各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地
屌你老母啦各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地
屌你老母啦各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地
屌你老母啦

中間蛇好球

仲要反手正on9仔 又多個事後傻鳩

個女死左記得上黎講聲

反杜了

咁都幫你地搵到隻港豬/藍絲

3分波黎
3-0

無波賭 發下窮惡

gchi不過藍色好難睇

原來你反埋手 咁真係屌你老母

紅啦屌 講到咁都唔紅？

你個名藍色 要反了

試吓用綠色

gchi你了

正式講番句杜狗 我屌你老母

嘩 你係咪大陸叫雞先娶到個老婆 個仔係咪你洗唔洗去驗下

睇清楚你地個杜蛇未

趕佢出波台啦

哇屌你老母 仲要多個藍絲...唔撚係假膠掛

屌你老母 個acc我個ex 佢男仔黎
咪藍色囉

傻系

屌你個女 杜狗
重心 穩陣[quote]

搭沉北雞船

各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地
屌你老母啦

下？
我從來都冇講過買咩

我只係表達我對杜甫兄既支持

佢場場出水我都係咁講「支持杜甫」

哇仆街
如果杜甫真係藍c
真係要叫番佢一聲杜狗

狗都有男朋友？

報假咪啱撚曬你人設

要啦 枉你仲跟佢

死撚開啦屌你老母

仲杜甫兄人地而家叫杜豬

再見

你仲當佢神咁拜

有無人整幾張杜狗藍.gif

藍撚到發黑

一世追擊

杜甫兄物以類聚

笑死咪落去陪下個女囉

收一收皮先啦 派錢都冇撚用啦宜家

我從來都冇講過買咩
不過算 越描越黑

再等幾天都block得

今次撐你

反底

返支那啦